邱騰華：海洋公園及書展不受限聚令限制

商務及經濟發展局局長邱騰華，今日宣布多項措施重啟本地旅遊經貿活動，包括重開兩個主題公園，其中海洋公園 6 月 13 日重開，迪士尼樂園亦會在短期內重開；而書展就會如期 7 月 15 日起舉行。

邱騰華表示，入海洋公園和書展不同限聚令規管，但會有人數限制，園區亦要加強防疫措施等。

二次爆發

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

唔洗入冬都一定二次爆發

只有示威遊行集會受限制

哈 去海洋公園玩同書展書展睇書啲人特別健康啲？

講到出面

通關未呀DLLM

袁國勇去咗邊

黑警強姦唔算強姦, 只係狗務工作之一

咁就去海馬公園集會, 要求5大訴求

全名: 遊行示威集會限聚令

搭地鐵同巴士同樣免疫

病菌好似會揀活動散播，好似係

等睇書展內外成堆黑警便衣狗

咩有得同病毒夾好架

病毒好撚聽話

講到明 淨係禁集會遊行

根本就係用黎解決政治問題

之前係因為咩而唔開，依家係因為咩而開
俾咗錢救中銀就象徵式開返再執笠？

啫係入埸示威就唔洗位位2000

Whoever goes to Sea World, they will be given HK government granted SuperShield and SuperPower to fight off Covid-2019 virus!

諗多左 梗係唔會啦
獨裁法官警察會同你講法律？

光復海洋公園！號照200萬人海洋公園出面排隊入場

書展和你shop

無限制
日本都叫人玩過山車唔好鳩叫啦

咁 去 海洋公園 @*:^@^*@

和你睇書

What happens if all people do protesting activities inside Sea World? Wiill restriction order suddenly turns active?
If yes, that becomes a joke.
The hidden political motives are toooo obvious.

不如改 限聚令只限制集會及遊行啦。

反正都無分別

Creative.

But they restrict # people getting in for the same period of time....

200 萬人排隊去會展睇書，多人得濟迫爆左港島

入面有結界唔會染病?

主題公園開唔開都死冇人去

書展中聯辦三中商生意邊有得得罪

IQ題（10分）

問:點解限聚令不適用於海洋公園及書展

答
A 參與人數不會多於8人
B 武漢細菌已通知港共，不會出席以上活動
C 參加活動市民皆能出示醫生証明及擁有超乎常人的衛生意識
D 因為經濟活動
E 某人個人喜好
F 純粹政治操作

總之見到超過八個人大家就報警，等佢自己慢慢研究釋法

咁咪去書展叫口號囉

法治喎
任佢噏

入場限8個？室內高危過室外喎

又話共同目的 不理距離幾多都計嘅？

終極死位 游水都搞唔掂

買飛 送錢比紅資？

排隊去書展叫口號囉

咪就係
「有咩留返同法官講」就拉得㗎啦d畜生

排隊多人得制我地唔想

話你限聚就限聚，話唔使就唔使

遊行> 增加傳播風險
去主題公園/書展> 加強防疫措施就無問題

企係門口舉標語咪唔使入去

書展 一定唔好比佢正常搞 搞死三中商

個門口都幾大
去等朋友
不過班狗實亂咬人
到時又會話送頭

大家千祈唔好入去海洋公園同書展叫口號

（香港係冇法外之地）
又一把刮落自己度

大家乜都唔駛做
見到多過8條友就
到時海洋公園入面成班黑警恐怖分子仲有冇人敢入

64都唔出告票已經知咩事啦
佢想你做咪唔限
唔想你做咪限
D傻閪仲以為抗疫

你鐘意限就限唔限就唔限咪撚叫防疫啦叫返宵禁啦契弟

對着警校叫

又追話有共同目的就係犯法？
我屌你老母呀？

港共真係越做越出面
相信連關都開番俾支那人(連健康申報都唔需要)嘅時候
限聚令肯定仲生效緊

食飯睇戲返工返學搭車都唔受限聚令限制，
但遊行集會就會

幾時有泛民出嚟告政府呀？

所有反對政府活動 都係受限制於限聚令

去書展同海洋公園就冇共同目的？ 留名睇二次爆發

痴撚線

果到示威有不反

去書展集會

點解有特權
極黑暗

遊行示威唱歌就唔得

已經想像到買張飛入去書展唱歌嘅畫面

去海洋公園遊行

公眾地方 (public place)指公眾人士或部分公眾人士可以或獲准不時在繳費或不繳費下進入的地方；

所以好明顯係人治惡法

政府理得你死咩 要錢炸 聽聽話話幫佢搵錢就得啦

真正攬炒

interesting

見人地台灣開嘛, 香港班港共點會執輸呀

紅色經濟圈

我屌你老未
如果中肺炎去左會展咪攬炒

咁咪要係書展入面遊行？

自爆垃圾限聚令

海洋公園附近就係狗校

休園期間生日錯過生日優惠的市民(1月26日至6月12日期間生日)，可在恢復營運1個月內免費入場

全香港有一半人可以免費入去9叫唔洗錢

推

就快只要保皇搞集會都冇問題

極醜惡

即係書展入面可以瘋狂叫口號？

如果日日都有人號召去排隊入書展點算

姐係書展可以

行埋一齊叫口號危險過D書不停比人摸

遊行示威基本上人與人無接觸

但書展係勁多人與人直接/間接接觸

eg 收錢， 大家掀同一本書，買文具

書展不受限聚令限制即係可以去哥度

去中資書檔前面叫香港獨立

香港法例進化到一個官行出黎話不受限制就不受限制
Let there be light

點解咁支持書展

奶共走狗

港共心願

係海洋公園及書展示威遊行集會呢?

痴撚線，佢講哂，鐘意邊啲限就限

迪士尼呢?

人治社會，龍門任你擺

已經同病毒傾掂數，唔搞呢兩個地方

正喎

cls

其實由始至終都係一個(法)官出黎話乜就乜
法官話你犯法你就係犯法
法官同官都冇咩分別
只係法官特別擅長包裝自己係神聖公正

因為好多出版同書商都係西環既
大家明嫁啦

海洋公園真係同政府有親

話我私怨撚都要講，以前同有班LAW撚「討論」任何野，只要你唔同意現行法律，最後佢地一定用呢句

一齊開

無政治考慮

病毒不嬲都識睇人嚟感染㗎啦

好快有肺炎書展群組同OP群組

依個識玩喎

咁點解集會同遊行唔得

反而人多聚集既唔計！真係龍門任你搬！

On9限聚令

冇記錯599G豁免權係喺政務司司長度
依家一條蛋散行出黎話唔受限制就唔受限制
自己寫既法例自己都唔撚跟
真係法治呀屌

入去打狂黑次/狂咳玩下野先

個限聚令淨係用黎拉人

Ching 識玩

預告15號再有1宗爆發？

佢去死啦

好好笑
全部都係多人 但有d野就唔限有d就限
仲不停強調限聚令係有根據，“專家”隔幾日就重申危機仲係好大

係就快

咁去呢兩度示威啦

同隻肺炎講 ? 那示威就有事既 不過其它呢就Ok

只有遊行集會計

堅識玩

和你睇

去海洋公園，遊行聽講2-6月生日免費入場

唔係天真到以為為香港仲有疫情
每兩星期求奇屈幾條友姐 續咗限聚令就變返0啦

啲病毒停哂係啲書上面

爆發

如果海洋公園門口突然好多人等入場呢？
實驗下究竟限聚令係限乜？

有例外？
咁點解集會冇得例外？

基本法保障遊行、集會、示威自由
（需符合限聚令）

買書帶毒返屋企！第三波爆發！

講咗幾多個月

仲有黃店食飯同排隊買外賣呢？

唔洗實驗啦
極權社會所有法律都係為左保護獨裁政權

上年書展有條連濃柱

海洋公園內有疫苗又話你知咩！！

講個笑話 香港法治

咁係咪可以入海洋公園同書展示威？

海洋公園示威好高成本
書展就一齊睇書📖暏

書展開始多人

即係開條大路畀大家發揮創意啦，今次國寶都有機會與大家一齊共享啦

會唔會考慮書展全香港一齊入去唱歌

一半

政府已經同武漢肺炎達成共識

你估喺書展嗌口號啲狗會唔會殺入去

入面不受限聚令 出番黎就限聚 彈出彈入出番黎多過8個 門口即拉 位位G2000

如果由灣仔排隊嗌口號嗌到入場
可能會射水炮入書展

正解

721遊行去書展

所以要網上登記先去得

武漢病毒有眼, 識避開海洋公園同書展

去到書展，突然嘔吐不適，只好即場叫白車送院。

機動遊戲d手柄同櫈，過山車d仆街尖叫時d口水

叫建制出黎解釋好過啦

班狗樣無文化一望就知邊個係

準備左好多紅書十蚊本賣街坊

On9

球場又唔撚開

無錢搵
理得你班市民死

即係預言限聚令會去到715?

點解既？

721

一定會限人數啦
呢段日子生日 保守估計3百萬人喎起碼

政府：你唔去現場就唔會有危險，你去到現場就要承擔相關嘅風險

武漢肺炎淨係會攻擊反共行動
你話唔係中国製都冇大信喇

科學=笑話

71海洋公園仆街喇

成本高，益咗海狗公園

過泥推
「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

喺街會感染，喺海洋公園及書展就唔會感染
邱騰華Goodest Logic

同佛堂一樣
書展群組

可以預見到慈母入書展打人

條友講野冇邏輯

大家7/1 6/12可以去海洋公園玩了 海洋公園和你玩

去書展示威？

入場支持地攤經濟！

係海馬公園門口排幾萬人係到買飛點睇
排到個陣 搞一輪 唔夠錢 無帶錢

bug位

會展放tg

一路行書展
一路叫口號

只會又放大量便衣狗
同埋星期六日先會好人集中

政府都出哂面 是鳩但啦

6 16 一齊去海洋公園?

去書展遊行

64就唔得，海洋公園就照開

龍門任佢擺
飄移境界

黑驚聚會唔計
去op唔計
日撚日逼巴士党鐵唔計
廢老擺街站叫人撐党安法唔計

淨係示威遊行先計

癡撚線政府

有冇人一齊去書展
我會係會展到諗下係咪真係要俾錢入場先再決定入去
到時希望各位俾多啲意見我入唔入場好

邊個仲去閪人公園就係藍絲、港豬

200萬人去書展

明目張膽選擇性執法

選擇性執法官方確認

人無恥便無敵

如果有人響海洋公園門口搞集會

係書展唱榮光會點

海洋公園放tg毒魚

書展合法集會

你咁樣係咪樣龍尾塞返去銅鑼灣呀？

喺會展入面嘅市民
你哋現正參與一場未經批准嘅集結

咁咪入書展抗議

小弟有選擇困難症
唔知入唔入場好
到時一齊集思廣益俾意見我啦

呢兩個地方係第二個空間？不會感染😨😨😨

攬炒和你suck

去書展示威唔受限聚令管

限聚，不去了

咁轉去呢啲場玩咪得

如果去埋兒童館個邊好危險
個度好多家長幫小朋友買書買玩具

食屎啦你

書展不嬲有幾檔係大陸出版社
唔知今年會唔會仲擺檔

光復支那公園，我要佢變成狗公園
去支那公園搞革命，引d狗入去周圍走
睇下邊個去玩

一齊去和你展囉

真 ，當初都係得武漢同香港有，香港仲要多過武漢，完全聽中共講可防可控

只有遊行集會會傳染

球場仲未開番
球場有毒呀

搵人司法覆核佢個決定。。。無得集會就唔好去海洋公園同書展

光復書展

宗仔架空左好耐喇

講清楚淨係限遊行咪得囉

你真係唔識架啵

的確係送頭
要去一早去左
唔去就係因為入去出唔返黎

Good boy

海洋公園放TG

咁大家係咪應該約埋行書展呀

要網上預約，入面有齊cctv ，你比錢去報名被拉？
仲有門口有bag search, 上年哈囉喂連面罩都唔比帶

入去書展瘋狂咳

原來武漢肺炎會識分場合架?

咁講咪姐係包曬

早啲揚出去，書展拍烏蠅，和你shop

又係恐懼撚

書展和你塞

去書展